const translations = {
    es: {
        title: "Gymkhana QR",
        pruebas: [
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿POR QUÉ LA LLAMAN LA VILLA DE LAS TRES MENTIRAS?",
                respuesta: "Ni Santa ni llana ni tiene Mar"
            },
            {
                prueba:"MUSEO DE LA TORTURA",
                pregunta: "Bienvenido a este tenebroso lugar.",
                pregunta1: "Para continuar deberás deberás hacerte una foto simulando algo de lo que se representa dentro del museo.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA DE LOS HOMBRONES",
                pregunta: "¿CÓMO SE LLAMA ESE EDIFICIO Y POR QUÉ?",
                respuesta: "La casa de los hombrones, por los hombres que hay a ambos lados del escudo."
            },
            {
                prueba:"LAVADERO ",
                pregunta: "",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA QUEVEDO",
                pregunta: "¿QUÉ PASA SI NO TOMAS UN VASO DE LECHE CON BIZCOCHO?",
                respuesta: "No te casas"
            },
            {
                prueba:"MUSEO JESÚS OTERO",
                pregunta: "¿A QUIÉN REPRESENTAN LAS SIETE CARAS TALLADAS EN PIEDRA?",
                respuesta: "Su familia"
            },
            {
                prueba:"COLEGIATA",
                pregunta: "¿LAS RELIQUIAS DE QUÉ SANTA SE ENCUENTRAN EN SU INTERIOR?",
                respuesta: "Santa Juliana"
            },
            {
                prueba:"PLAZA MAYOR",
                pregunta: "¿QUÉ TRES BANDERAS ONDEAN EN EL AYUNTAMIENTO?",
                respuesta: "Santillana, España, Cantabria y Europa."
            },
            {
                prueba:"CASA DEL AGUILA Y LA PARRA",
                pregunta: "HACERSE FOTO DIVERTIDA CON EL BISONTE.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿CON QUÉ DOS CIUDADES EUROPEAS ESTÁ HERMANADA SANTILLANA?",
                respuesta: "Borgolavezzaro (Italia) y Le Dorat (Francia)"
            }
        ],
        tryAgain: "Resuesta Incorrecta, inténtalo de nuevo"
    },
    en: {
        title: "Gymkhana QR",
        pruebas: [
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿POR QUÉ LA LLAMAN LA VILLA DE LAS TRES MENTIRAS?",
                respuesta: "Ni Santa ni llana ni tiene Mar"
            },
            {
                prueba:"MUSEO DE LA TORTURA",
                pregunta: "TENDRÁS QUE DIRIGIRTE POR LA CALLE JESÚS OTERO Y GIRAR HACIA LA IZQUIERDA POR LA CALLE MARTÍN CLISSON Y HACERTE UNA FOTO SIMULANDO ALGO DE LO QUE SE REPRESENTA DENTRO DEL MUSEO.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA DE LOS HOMBRONES",
                pregunta: "¿CÓMO SE LLAMA ESE EDIFICIO Y POR QUÉ?",
                respuesta: "La casa de los hombrones, por los hombres que hay a ambos lados del escudo."
            },
            {
                prueba:"LAVADERO ",
                pregunta: "",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA QUEVEDO",
                pregunta: "¿QUÉ PASA SI NO TOMAS UN VASO DE LECHE CON BIZCOCHO?",
                respuesta: "No te casas"
            },
            {
                prueba:"MUSEO JESÚS OTERO",
                pregunta: "¿A QUIÉN REPRESENTAN LAS SIETE CARAS TALLADAS EN PIEDRA?",
                respuesta: "Su familia"
            },
            {
                prueba:"COLEGIATA",
                pregunta: "¿LAS RELIQUIAS DE QUÉ SANTA SE ENCUENTRAN EN SU INTERIOR?",
                respuesta: "Santa Juliana"
            },
            {
                prueba:"PLAZA MAYOR",
                pregunta: "¿QUÉ TRES BANDERAS ONDEAN EN EL AYUNTAMIENTO?",
                respuesta: "Santillana, España, Cantabria y Europa."
            },
            {
                prueba:"CASA DEL AGUILA Y LA PARRA",
                pregunta: "HACERSE FOTO DIVERTIDA CON EL BISONTE.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿CON QUÉ DOS CIUDADES EUROPEAS ESTÁ HERMANADA SANTILLANA?",
                respuesta: "Borgolavezzaro (Italia) y Le Dorat (Francia)"
            }
        ],
        tryAgain: "Resuesta Incorrecta, inténtalo de nuevo"
    },
    fr: {
        title: "Gymkhana QR",
        pruebas: [
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿POR QUÉ LA LLAMAN LA VILLA DE LAS TRES MENTIRAS?",
                respuesta: "Ni Santa ni llana ni tiene Mar"
            },
            {
                prueba:"MUSEO DE LA TORTURA",
                pregunta: "TENDRÁS QUE DIRIGIRTE POR LA CALLE JESÚS OTERO Y GIRAR HACIA LA IZQUIERDA POR LA CALLE MARTÍN CLISSON Y HACERTE UNA FOTO SIMULANDO ALGO DE LO QUE SE REPRESENTA DENTRO DEL MUSEO.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA DE LOS HOMBRONES",
                pregunta: "¿CÓMO SE LLAMA ESE EDIFICIO Y POR QUÉ?",
                respuesta: "La casa de los hombrones, por los hombres que hay a ambos lados del escudo."
            },
            {
                prueba:"LAVADERO ",
                pregunta: "",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"CASA QUEVEDO",
                pregunta: "¿QUÉ PASA SI NO TOMAS UN VASO DE LECHE CON BIZCOCHO?",
                respuesta: "No te casas"
            },
            {
                prueba:"MUSEO JESÚS OTERO",
                pregunta: "¿A QUIÉN REPRESENTAN LAS SIETE CARAS TALLADAS EN PIEDRA?",
                respuesta: "Su familia"
            },
            {
                prueba:"COLEGIATA",
                pregunta: "¿LAS RELIQUIAS DE QUÉ SANTA SE ENCUENTRAN EN SU INTERIOR?",
                respuesta: "Santa Juliana"
            },
            {
                prueba:"PLAZA MAYOR",
                pregunta: "¿QUÉ TRES BANDERAS ONDEAN EN EL AYUNTAMIENTO?",
                respuesta: "Santillana, España, Cantabria y Europa."
            },
            {
                prueba:"CASA DEL AGUILA Y LA PARRA",
                pregunta: "HACERSE FOTO DIVERTIDA CON EL BISONTE.",
                respuesta: ""
            },
            {
                prueba:"OFICINA DE TURISMO",
                pregunta: "¿CON QUÉ DOS CIUDADES EUROPEAS ESTÁ HERMANADA SANTILLANA?",
                respuesta: "Borgolavezzaro (Italia) y Le Dorat (Francia)"
            }
        ],
        tryAgain: "Resuesta Incorrecta, inténtalo de nuevo"
    }
};
